麻煩大家記住，今次係流水社運。入黎睇兩分鐘重溫戰術

依家做任何野都好，都應該由地面轉為地底。好多人係港島？你可以選擇去九龍/新界買野shopping。好似今晚咁，沙田咁熱鬧，港島既手足咪可以岀黎消費反之亦然。一定唔可以俾人知你會係邊岀現。

另一個重要就係自組購物團。3人成行保持輕裝，仲要不定點購物，風險自然細好多